有中大警犬支持者好想大家認識下佢

我已經幫佢blur左電話同名
希望大家唔好幫佢叫外賣

佢好寂寞啊有冇人同佢煲吓電話粥

佢啱啱話佢有少少肚餓 想食野

讀到中大都咁無腦
呢啲人唔值得可以享受香港既自由

打左 仲聽緊

推

做得好，呢d共狗要公審

人地出到黎每個月有兩萬蚊架你班連登廢青窮撚有冇？

推啊

人呢係咪去晒考警犬？

推推推

仆街，我馬交個手機同佢差唔多

開埋讀咩

唔清楚要交俾大家打電話問佢

佢講D野唔係幫緊大家咩

好似2個人黎

係兩個人黎係咪我blur得太勁

up錯圖添
這裏有沒有管理員？

有沒有管理員????

係

推翻上去